其實有無可能係架車撞埋黎之前跳高避開？

好似咁

YouTube 大撚把片啦

戇鳩你試下咪知囉

tony渣應該得

上面巴打話好易喎

有時間跳其實都有時間左右走
如果架車行直線

不過跳起撞身又好似好過撞腳抄車底

Tony手車咁掂，佢渣車應該得

Link pls

跳過架車就無咩可能 跳起比佢撞好過企定定咁囉

Kobe廣告中做過

真係得

玩命